有無人會買新 IPhone SE?

集思廣益，大家會買咩顏色？

唔買

點解呀？

冇$

9月買黑色

25號拎，黑色128

世上無難事，只要夠及時

及時雨幫到你喎

26號拎 黑色128